[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

發夢琴晚勇武一戰雖然成功
好proud of各位義士
但必須承認 我地可以勇武升級既程度有限
政府夠無恥係無逼切性去回應我地
仲會試圖好似雨傘咁消耗我地
令我地無功而返

琴晚最後既團結
成功撼動到一班日頭仲有割蓆意圖既和理非
（至少我父母同我圈子入面既中年人士都係）
好多人知道夜晚情況後覺得自責並表明無論如何都會支持雞蛋一方

我地一直處於主動 而政府係被動
我地必須要扭轉形勢
逼政府作為主動一方

提議參考Netflix神劇black mirror第一季第一集

呢集大概係話受全國愛戴既公主比人捉左
恐怖分子開出條件：
想救佢就要係首相係限期前
直播當住全世界同隻豬人獸交

本身首相想拖延或搵男優做替身
恐怖分子就send左公主隻血淋淋手指黎加強壓力。

結果全世界就企哂係道德高地
指責首相唔肯照做係無人性
唔肯犧牲小我去救人
但無人記得始作俑者係綁架人既恐慌分子

所以

我地 = 劇中既恐怖分子

被綁架公主 = 某樣可以逼使政府跌入道德旋渦既條件（歡迎一齊brainstorm，拋磚引玉：以抗爭者甚至學生既健康或安全作威脅，例如絕食，但個人認為社會已太習慣絕食字眼，需要係絕食既升級版。要平衡到我地自身安全但又要受啲苦去觸動其他人比到即時壓力政府，而我地完全處於被動先可以逼到政府入道德低地既角落頭。***有更激進諗法但怕一講出黎會被屌到反艇，有興趣請自行斟酌睇文末細字）

首相 = 政府

人獸交 = 正面回應訴求

細力屌
求集思廣益

*** - 全城危站，抗爭者遍佈各區天台拎住訴求大banner危站，奪取全港曝光，防止民氣消散，逼使政府陷入主動位置並要於限期前回應。本人願意咁做。

實際做法舉例：睇戲恐怖分子好興每個鐘殺一個人，我地可以由後方開始每個鐘行前一步，行到最後既安全範圍邊緣時，起計例如四個鐘內既限期。咁真係夠鐘而政府唔回應又點呢？唔通真係跳？已有想法但在此先不詳述，以免打草驚蛇。

呢個行動既前提為抗爭者既安全為最最最優先，此舉是為擺姿態逼政府正面回應，絕對唔要再有人犧牲。必須確保參加行動既人既心理質素，唔會真係控制唔到自己跳落去。雖然學生做一定比到最大壓力政府，但對學生心理質素同安全有所保留，不敢冒險。

雖有風險，但好處係人數唔需要太多，可能每區十個已夠做。政府唔可以再冷處理，假如政府又出黎hea9我地，仲可以係高牆上透過記者直接拋話比政府。我地亦需要係民氣最盛之時以最短時間解決。

推

求參與

推

聽聞林鄭有2名兒子在外國讀書

打悲情牌必須透過影響自己去影響人

如果去佔路去搞佢屋企人 政府又繼續留係道德高地啦

加密先有計傾

唔好齋負皮
一齊討論下

狗都有acc啵

概念係度
操作可以討論
求集思廣益

再推

唔掛得你係P
再開過個ACC吧, 你個FILE花咗喇

有正常水平

P唔可以真心提案？

Open-minded d討論得唔得？
唔好見到p牌就覺得完全無討論價值啦

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

唔認同，尋晚成功撤退係好事
佔左之後代表主動權交返去政府度，同佔路一樣，過得耐佢唔清場唔回應，佔領者自己就會開始亂

打碎玻璃個下係超越左雨革
成功入到立法會又即時撤退個下係超越左太陽花

危險 但個原理幾好

但佢琴晚見完記者譴責完就當回應左
接落黎無論我地主動去再佔路圍政總
都會係同一個loop
永無真正回應訴求既一日

小妹不才 我都知操作例子係幾危險既諗法
純粹想提出個概念 等各位有能之士幫手brainstorm係呢個以弱制強既概念下 有咩實際方法安全又可行

再推一下

方法可屌可負皮唔緊要
講明拋磚引玉

求大家一齊brainstorm

概念 策略 戰略 都岩
但實質行動要再諗
我覺得危站最大問題係 果位手足一定會俾人拉 仲好大機會告
另外 亦唔會得到有用既回應 政府都係搵警方消防 當平時自殺case

依家有好多勇士已經有情緒問題, 呢d策略真係非常高人命風險
真係唔想再有手足離開我地

真心請教：危站會拉？告咩罪？

如果要make到noise一定要明顯知道各區危站事件係有connection

危站我覺得係危險例子既其實，但一時間諗唔到其他住

用自己性命威脅敵人
係我至今聽到最白痴既事情

所以前提係要確保參與既手足心理狀況係ok

哎我唔係真係想推危站呢個idea, 例子only!!只係諗唔到有咩比絕食高級而又安全既方法

大家focus返同政府交換主動被動位置既概念，再提出下有咩可行方法

無人要死

所有自殺既人 都犯法 不過咁多年黎 自殺不成既人有冇俾人告
我相信係極少
但如果你係示威者 我代入佢諗 佢就好大機會告你
你送上門 無成本
自殺不成可以告咩罪我唔太記得
但我就咁諗都可以告
闖入私人地方 公眾地方行為不檢 擾亂公眾趺序 遊蕩
好d既 就俾人扣留48小時或更長 最後告唔入
個人仲要應付公眾傳媒(藍絲黑社會)壓力

好簡單，你行到最後一步危站
佢都唔出黎
你地係咪跳落去先？

行動要改改 但概念真係幾好

對唔住真係唔知

重申 個人覺得主被動概念係需要重視既
我同意實際操作既安全程度如果絕食係弱、危站係太強，只係一時諗唔到有咩係比絕食強而又足夠安全，想大家幫手諗諗。

話說呢套野既背景係英國
民意係會影響個PM既政治前途
你覺得而家係香港
民意會影響林奠既政治前途？

呢個問題係咪需要問？
講明係擺姿態既橋，無人要死。

不如話個三條人命>>有遺言反送中>>政府凌晨4點開記者會>>打死不回應

呢一點可以主觀:草菅人命，毫無反省

然而我地無論點勇武點升級點衝
都一樣絲毫影響唔到佢既所謂政治前途

所以先想試諗有無其他可行辦法

咁對面都會識擺姿態
你最後一步踩出去縮，就等於宣告呢場係戲黎
以後用呢個方法都無人信
加上實有人抹黑你收錢做戲被你真跳
Netflix都係人地既命去威脅
唔係自己既性命
唔好再用類似絕食既idea

好難做到

重申危站純例子

假如政府到限期仍然唔回應
就係正式向全世界宣告政府選擇草菅人命
除左深藍on9外 無人會想抗爭者真係做傻事
接落黎我亂講 夠限期無回應 唔會跳不突止
係一個宣布因為政府態度而逼使抗爭者用上更激進手法既時刻

呢啲野我地個個都明，但外面既人唔係，有時候真係需要講到好白。

再者，勇武與勇武之間係需要緩衝。琴日衝完唔通聽日又再衝？我覺得需要以強制弱，再以弱制強，梅花間竹去爭取自己人特別勇武派既歇息時間。亦都係政治智慧之一，因為政府絕對唔會單純因為我地衝得幾勇武而回應訴求。

可能係天真諗法，可能以弱制強係一個比政府回應訴求既落檯階。

休息，重整，planing
燒山有教落，贏要贏在閃電戰
一劍需封喉
失敗就明哲保身，留有用之身
有散就有聚

可能個post啲例子太差 拋磚引玉失敗
如果覺得概念可行，請求各位將此概念重新包裝出post，只想有人一齊集思廣益。

負皮咗，因為我哋唔係暴徒，亦唔需要搶道德高地，我哋嘅訴求只係保衛自己嘅權益，呢個比喻好差

可能你會覺得我哋係主動方，但喺我眼中，市民永遠係被動嘅！

100萬人上街，因為惡法迫害香港人；
示威，因為政府漠視民意；
衝擊立法會，因為政府仍然要強推惡法。
200萬人上街，因為政府不但不撤回惡法，更加使用過份武力來滅聲...

香港政府好努力咁迫啲市民出黎，到底背後有乜嘢動機呢？ 我哋無大台，一方面係優勢，另一方面亦都有缺點，我哋無人可以代表到200萬人嘅聲音去談判，變相唔可以用強硬嘅對話質問林奠，逼佢直接回應。